Apple Pay 2018 頭炮討論區

竟然係安信
碌3次有$50回贈 (同tap&go一鳩樣)
不過優惠期要1月22號先開始

屌你老母shittybank幾時先有呀？
又話2017會有
淨係整客源重疊嘅samsung pay同android pay
你班撚樣腦裝屎？

撚有人用安信咩？

好用唔用 竟然用咩安信

無人用嘅安信仲快過shittybank

攞張卡出嚟都柒啦 撚有人用安信咩

唔係架

好多人借錢，只係唔會俾人知

成日見到隔離POST話MK仔最L鐘意身光頸靚，又IphoneX 又戴勞

好多都係要賒借導日架

財仔卡都用

Aeon呢?

安信好似回贈1% 唔儲理數 普通用好過好多卡

有wewa卡

你試下食飯埋單拎張安信卡出黎睇下D人笑唔笑到你面都黃

你食飯埋單我理撚得你拎咩卡出黎呀.....
用咩卡又要你理用咩電話又要你你, 你係咪咁撚得閒呀?

(BTW,1% Rebate. 一街卡都做到喎.....)

apple pay 邊個咁得閒睇到你

1% visa有咁多卡有?

我得渣打有 大新有 兩張都係master
其他就冇留意

你去Hong Kong Card 睇下, 真係成排都係....DBS Shitty AE 仲有其他....

上年既抽奬神卡安信wewa
係連登居然俾人踩

除左JCB(唔用東亞就得返佢)同
JAL(好死唔死揾呢間做)之外
全部都係財仔卡

有冇消息幾時有apple/android pay

點會有
話明財仔卡,都唔係主打Credit Card市場
多數比D 破產狗用

tap&go 三次都要$50 above
安信唔駛

係喎

中信 5%

原來仲有建行
今日先出廣告
add卡有$20
消費$300有$30最多8次
可以add visa master